一齊重玩天方夜譚ONLINE(一千零一夜ONLINE)

天方夜譚online係大約係2006年推出的多人網上遊戲，遊戲分為六大職業：
賁雷騎士、聖修者、新月刀客、慕道子、魔道師及律劍子
各職業的武器防具、技能上均完全唔同
-------------------------------
好似係香港人開,目前何服器只有十人左右,大部分係香港人

希望大家一齊玩

幾多倍exp

好似6定8，去到40都唔易升

以前聽過呢隻GAME, 未玩過,試下先

玩過

有d職業可以一個人升
魔道師, 新月刀客, 律劍子

DL緊

多唔多人玩 玩親啲私服幾個月收皮

幾個月算好啦，都係求個開心，唔係求長久
同埋就是見無人玩先上嚟求救，2017年的都開過post個時有成30人左右玩好熱鬧

魔導點加點

正game

好似玩過下

記得小學雞同同學收AC 好似收左500定?? 總之果時算好多
諗起都ON9但好高LV 好似似 78定過百
同學叫我千奇唔好入 另一個低LV角色
好奇用下 係街到勁多人叫我 問我係咪邊個邊個細佬可能好出名

開唔到AC

一開EXE
佢話我冇AUTOUPDATE檔

將個ADC檔改名搞掂

個SER都入唔到既

我入到喎 岩岩先DL開始玩

要用tfyt.exe入

入到 但用APP開都係亂碼

同埋唔知點解冇左個ADC檔 較唔番WINDOW MODE 重新DL緊

我windows 7用applocale 無事
但收到風好似windows 10唔得，要跟佢教學轉地區

開左角
id:連登大隻妹 +++

gm比d藥水黎用下先好冇

夜晚會多少少人，日頭大家都要返工忙之類

改唔到中文名?

20級任會唔會太難....

我好似無問題，
利申Windows 7用applocale

要打咩，唔記得咗

打完古格個任冇佛珠 唔知咩事
下個係做蟹殼任....

就係要打蟹殼先有佛珠

單開打蟹殼打到死

打其實唔問題，難跌先係問題

點搞呀亂碼？

點搞呀 亂碼玩毛咩

改語言

改唔到名點搞

我無問題喎。。
試下全英文掛？

打乜撚都話用戶名不正確 重複

亂碼用Locale Emulator

在家抗疫經驗加倍活動開始

*為支持各位在家抗疫 本服26/7-8/8進行經驗EXP8倍 活動

*金錢寶物掉寶率改為永久提升至5倍

多左人玩

推呀

細個有玩過

係咪個ser有問題 入唔到

玩緊喎我

成晚都係入到去選角色就卡住左
禁制就彈返出黎

你係咪嘗試入過格魯高地西?
我岩岩都係,個地圖只可以比一個人入,你要等條友走左先入得返

以前細個好鐘意玩

0課

應該無排 等老手解答

贊助後請連同成功付款的截圖 電郵至:

tfytlast@gmail.com

確認後會立即發送點數序號

謝謝支持!

唔係 我r左個好人師兄飛我去仙島 哈

童年回憶想玩番，
有無巴打一齊

game入面再相認啦

入唔到SER 不斷刷新中

豬m又down緊av

冇offline過冇事

今晚DL先，真。新手
Btw，MacBook 玩到？

好大機會唔得，10幾年前嘅遊戲

識果果嗎

Lm 今晚先DL
新手有冇咩攻略網睇

最屈職業就係新月刀客，單體群攻都好勁
魔道師只可以自閉升，但上到40級都好辛苦，因為豆腐造
律劍子就高攻防低，單對單隻揪45級技可以揪低新月刀客
慕道子就最強輔助攻擊，但好難自己升，要人帶
賁雷騎士就我最愛，攻弱防高+厚血，技能偏向輔助型，無乜攻擊輸出
聖修者就唯一補師+全方面輔助（+防+物攻+魔攻+體力）

新人玩可能到中期就會覺得好悶無嘢做，無錯，主要都係升lv換靚裝備，因為隻game中途就放棄咗更新，所以有好多地圖都係得個殼。
有樣比較有趣嘅就係各個職業嘅稱號任務，可以當解悶咁去做，每10級可以做一個。

入唔到ser

same

個服有返少少起色就出事

屌,諗起岩岩放工升到50級

有冇人report咗比gm

我

回憶返晒黎，魔道師放毒好屈

入得返

收到

有新人攻略
升lv 流程不~?

巴哈精華區睇睇 都係跟LV打怪
除非大佬帶升

打牛場 企兩邊 毒下面d牛

魔導40前 靠單體毒 再加招 威嚇升

新月 要上到40定55有招定身 先升得快

玩緊既可以報定個名黎等大家有個照應
ID: Blade

30/7/2020
系統進行例行維護 於計10：30AM完成

係咪未開ser？

30/7/2020

系統進行例行維護 於計12：15PM完成

難得wfh仲諗住玩tim

gm可唔可以調高個掉裝率

又遲，傷心

入得返未

Update: 伺服器已完成重組, 現已現新開放

推

推呀，有玩嘅可以留名

又入唔到

GM話: 機房線路問題，正要求機房盡快處理

1/8/2020

伺服器機房線路回復正常

豬M：已向技術人員提出嚴正交涉

迷幻村莊 + 混淆迴廊終極攻略

迷幻村莊 (每次入去個地圖均有不同,需要自己按實際情況而行動)

混沌迴廊

最好帶聖修者去儲存傳送點

好耐以前玩過

玩過好正常,因為賣過電視廣告

多咗新人玩

要返工無得跟大佬

有冇高手救救

好似見過，惡魔島係荒原海岸右下

不如開tg group

重有得卡怪升，卡住放扣%血技

琴日試卡位，但過咗一陣有怪係入面生，之後滅團

呢排唔見你嘅

10/8/2020

天方夜譚 LAST EVOLUTION 同伴
在家抗疫經驗加倍活動延長

*為繼續支持各位在家抗疫,本服延長11/8-23/8繼續進行經驗EXP8倍活動

靜坐成功?